[落嚟呀！！］泰國手足重演叫人行落嚟一幕

幫手rt

落呀落呀
睇到眼濕濕

睇緊live
傘陣vs水炮車

雖然聽唔明講乜但感受到個氣氛

#2 第一條片你睇多次
我聽到佢地嗌 「落嚟 落嚟」

黃外長去咗之後就變晒黑警

真係好似我地

點解我都聽到 落嚟 落嚟

推

雨傘全球化！

真

RT hashtag , 我copy 咗一堆
#StandWithThailand
#MilkTeaAlliance
#freedomforthai
#whatshappeninginThailand
#SaveThaiDemocracy
#สลายการชุมนุม
#15ตุลาไปราชประสงค์
#Saveบุญเกื้อหนุน
#Saveเอกชัย

睇到眼濕濕

向右啊

retweeeeet

一切麵係咁相似

泰文同粵文係有關係

希望唔係重演香港 要改寫劇情
之後香港再拍續集

好似呀⋯

佢地一定可以
香港都未輸架

Salute to Thai people

好似一年前嘅香港

retweet, retweet, retweet

同612夏愨道一樣

落去啊

加油呀

落呀

天下政權 冚家剷

除左要關注泰國 大家記住 香港抗爭都未完

一息尚存 抗爭到底

Pin this

睇到毛管起晒
好似香港

Stand with Thai

Push

忍撚夠極權既仆街

push

唔敢開d 片睇，覺得好痛

We

因為平靚正

W

諗返起69 612
相隔5年後香港人再企出黎

歷史總是在重複

真
諗番以前

睇到好想喊

歷史話我知
上面嗰班係食屎狗

612龍和道既情景

我仲以為係我有幻聽

係，跪喺度嗰幕

企出黎

真係好撚憎和理非果種細膽

we are one league of freedom fighters!

根據歷史 赤手空拳根本打唔贏

同香港上年一樣

推上去

諗起上年

同香港個陣真係好似

We connect
願榮光歸Thailand

秦國手足要平安

借個位

其實成個東南亞都出晒事！！！

retweet / share ig 時可以加返個 #SupportFromHongKong tag

係舊年嘅香港

香港人 醒未

睇到起雞皮 加油

感同身受
歷歷在目

學左呢兩個詞語幾十年，第一次有共鳴

睇撚到想喊

同係夏慤道叫和理非落黎一模一樣.....

有人就安全架啦 呢個係當時既感受

well said

死啦，我聽唔出

泰國這一幕 太似曾相識

真，每睇一個post 就更加有共嗚

我哋要支盡人事支持極權下啲盟友

connect返612個時空

香港人已經淪落到睇人抗爭就當自己抗爭左

未淋到泰國手足就先淋咗自己友係咩玩法

好似612嗰日叫中信橋上面啲人落嚟咁

似曾相識

Push push

pish

好似香港版毛巾姨姨擋係速龍面前個幕
呢個仲要跪埋仲要係成堆速龍面前

防暴先岩

睇左三秒起撚晒雞皮
真係好似上年遊行喺灣仔橋大家叫橋上人落黎
喊撚左

泰國警察比香港黑狗有人性得多

住曼谷既朋友同我講既

要人呀

其實你地打夠飛機未

好熟悉。。

strong post LM

第一日識連登仔？

live

跟香港唔會有好結果除非全民勇武
否則左膠繼續當道只會令付出嘅人成為condom

喊咗

古百越都講緊3000年前
反而泰文受漢語影響可能都大

邊個話咁樣係抗爭咗
打撚夠稻草人未

cap cap cappp

我真係幻聽真係聽到講緊「落嚟啊 落嚟啊」

仲有天橋掟遮落去

可能係大粵文化圈
廣東話 泰文 越南話 有相似好正常

粵語仍然殘存大量既百越底層，冧泰語係lum，搣呢個字泰語係bit，話泰語係叫waa，雞就更加唔使講，同一個字來，狀語就更加似泰語

hi

香港人 練體能！

雖然有D 離題都想講
廣東話好大機會係上古中原雅音
中原人避歷代戰亂周圍走
好自然傳到周圍都係
日文源於吳語, 都係古代中原音有D似
日文平假名來自中文漢字既狂草

屌 喊咗

睇到眼濕濕 太似了希望大家都平安

支持緊泰國姐，做咩姐你

Tui

唔係好多研究都話廣東話係中古漢語先啱咩
即係受宋朝時期嘅多過唐朝
日文就受唐朝時期影響

唔落嚟真係好鬼

4X100接力賽：

香港、白俄羅斯、吉爾吉斯、泰國

加油！加油！加油！

認賊作父

啲場面以為睇緊港聞
泰國手足要平安

0:16 叫你落嚟啊

卑動買，碌工麥撐

每一幕都好熟悉嘅
但係睇到呢啲畫面就代表多一個地方要付出血淚去抗爭

希望佢地冇事

哭撚左
似到咁

點解睇依個post咁想喊

奶茶聯盟

香港嘅抗爭，沒有勇武派，甚麼也不是

有片睇感染力真係唔同

加油

我好乖 retweet咗
推！

fight for freedom

好感慨 一年了

歷史不斷重演
民主自由幾時先萬世不朽

屌 真係好似一場夢

民主會戰勝歸來

年輕人唔好灰心

我有個泰國朋友上左前線 希望有香港人幫手

好撚想喊

《二月廿九》正妹替Chanel拍宣傳照，全黑誘惑讓網民暴動

睇到好撚感動

我記得

612喺樓上嗰班真係pussy嚟

見撚到個傘陣即刻眼濕濕

學足唒

好撚感觸呀屌

比5蚊你 幫我含撚死ok？

似陳相識

#วชิราลงกรณ์เป็นฆาตรกร #whatishappeninginthailand
#ม็อบ16ตุลา

#Vajiralongkorn是一個兇手 #whatishappeninginthailand
＃暴徒10月16日

今天我

落嚟！落嚟！

呢條片似曾相識

睇撚到眼濕濕叫人點訓

作為人，當不公義事情發生，有所感受係人之常情
更何況同樣面對極權鎮壓既我地，對泰國而家發生既事更有感受係正常
有時唔係咁自我中心咩都只係諗自己架

歷史永遠在不停輪迴

0609前奏....I was there

pushh

612

好有共鳴

銅鑼灣果度

thoughts and prayers 🙏